128 維園見！！！！

要全個連登都係呢個post

推

Push

大力推

［紅色洗版警告］有人以開行動post名義惡意洗版

唉屌好囉 唔好推呢個喇

128

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見